# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-noise-reduction-pipewire package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-noise-reduction-pipewire\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Configure..."
msgstr "구성..."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 41
msgid ""
"Enable AI-powered noise reduction using neural network processing.\n"
"Model: GTCRN (Speech Enhancement Model Requiring Ultralow Computational Resources)\n"
"Stats: 48.2K parameters, 33.0 MMACs/sec\n"
"\n"
"This removes background noise like fans, air conditioning, keyboard typing, and other environmental "
"sounds while preserving voice clarity."
msgstr ""
"AI 기반 소음 감소를 신경망 처리를 사용하여 활성화합니다.  \n"
"모델: GTCRN (초저전력 계산 자원을 요구하는 음성 향상 모델)  \n"
"통계: 48.2K 매개변수, 33.0 MMACs/초  \n"
"\n"
"이 기능은 팬, 에어컨, 키보드 타이핑 및 기타 환경 소음과 같은 배경 소음을 제거하면서 음성의 선명도를 유지합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 49
msgid ""
"Select the AI model for noise processing:\n"
"\n"
"• Low Latency: Faster processing, best for real-time calls\n"
"• Full Quality: Better noise reduction, slightly more CPU usage"
msgstr ""
"노이즈 처리를 위한 AI 모델을 선택하세요:\n"
"\n"
"• 낮은 대기 시간: 더 빠른 처리, 실시간 통화에 최적\n"
"• 전체 품질: 더 나은 노이즈 감소, 약간 더 많은 CPU 사용"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 54
msgid ""
"Controls the intensity of noise reduction.\n"
"\n"
"TIP: Temporarily disable the Gate to adjust this value. Re-enable the Gate after finding the ideal "
"intensity level."
msgstr ""
"노이즈 감소의 강도를 조절합니다.\n"
"\n"
"팁: 이 값을 조정하기 위해 게이트를 일시적으로 비활성화하십시오. 이상적인 강도 수준을 찾은 후 게이트를 다시 활성화하십시오."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 60
msgid ""
"Enable the Silence Filter (Gate).\n"
"\n"
"The Gate is applied AFTER noise reduction. It eliminates residual sounds that the filter reduced "
"but did not completely cancel.\n"
"\n"
"When you stop talking, it completely cuts the audio, ensuring absolute silence."
msgstr ""
"침묵 필터(게이트)를 활성화합니다.\n"
"\n"
"게이트는 노이즈 감소 후에 적용됩니다. 필터가 줄였지만 완전히 제거하지 못한 잔여 소리를 제거합니다.\n"
"\n"
"말을 멈추면 오디오를 완전히 차단하여 절대적인 침묵을 보장합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 66
msgid ""
"Sets the minimum volume to activate the microphone.\n"
"\n"
"• HIGHER values (-20 dB): Only loud speech passes\n"
"• LOWER values (-50 dB): Soft speech also passes\n"
"\n"
"Tip: Start at -40 dB and adjust according to your voice."
msgstr ""
"마이크를 활성화하는 최소 볼륨을 설정합니다.\n"
"\n"
"• 높은 값(-20 dB): 큰 목소리만 통과\n"
"• 낮은 값(-50 dB): 부드러운 목소리도 통과\n"
"\n"
"팁: -40 dB에서 시작하고 목소리에 따라 조정하세요."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 72
msgid ""
"How much to silence when you are not talking.\n"
"\n"
"• LOWER values (-60 dB): Almost total silence\n"
"• HIGHER values (-20 dB): Gentle reduction\n"
"\n"
"Use -60 dB for total silence or -40 dB for a more natural transition."
msgstr ""
"말하지 않을 때 얼마나 침묵해야 하는지.\n"
"\n"
"• 낮은 값 (-60 dB): 거의 완전한 침묵\n"
"• 높은 값 (-20 dB): 부드러운 감소\n"
"\n"
"완전한 침묵을 위해 -60 dB를 사용하거나 더 자연스러운 전환을 위해 -40 dB를 사용하세요."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 78
msgid ""
"The speed at which the microphone opens when you start talking.\n"
"\n"
"• Fast (10ms): Best for not cutting off the first syllable.\n"
"• Slow (200ms): Smoother transition (fade-in), but may miss the beginning."
msgstr ""
"마이크가 말을 시작할 때 열리는 속도입니다.\n"
"\n"
"• 빠름 (10ms): 첫 음절이 잘리지 않도록 최적입니다.\n"
"• 느림 (200ms): 부드러운 전환(페이드 인), 하지만 시작 부분을 놓칠 수 있습니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 83
msgid ""
"Time the microphone remains open after you stop talking.\n"
"\n"
"Prevents the sound from cutting out between words or brief pauses in speech.\n"
"Values between 200ms and 500ms are ideal."
msgstr ""
"사용자가 말을 멈춘 후 마이크가 열려 있는 시간입니다.\n"
"\n"
"단어 사이 또는 말의 짧은 일시 정지 사이에 소리가 끊기는 것을 방지합니다.\n"
"200ms에서 500ms 사이의 값이 이상적입니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 88
msgid ""
"Speed to silence after the hold time.\n"
"\n"
"Defines a smooth 'fade-out' so the silence cut doesn't sound abrupt."
msgstr ""
"홀드 시간 후 침묵으로의 속도.\n"
"\n"
"침묵 컷이 갑작스럽지 않게 들리도록 부드러운 '페이드 아웃'을 정의합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 93
msgid ""
"Enable voice effects and stereo processing.\n"
"\n"
"Transforms your mono microphone into stereo output or applies professional voice effects for "
"streaming and podcasting."
msgstr ""
"음성 효과 및 스테레오 처리를 활성화합니다.\n"
"\n"
"모노 마이크를 스테레오 출력으로 변환하거나 스트리밍 및 팟캐스트를 위한 전문 음성 효과를 적용합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 98
msgid ""
"Choose the voice processing effect:\n"
"\n"
"• Dual Mono: Copy signal to both channels (stereo output)\n"
"• Studio: Professional radio voice with compression and presence\n"
"• Voice Changer: Adjust your voice pitch from deep to sharp"
msgstr ""
"음성 처리 효과를 선택하세요:\n"
"\n"
"• 듀얼 모노: 신호를 두 채널(스테레오 출력)로 복사\n"
"• 스튜디오: 압축 및 존재감을 가진 전문 라디오 음성\n"
"• 음성 변환기: 목소리의 음높이를 깊은 것에서 날카로운 것으로 조정"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 104
msgid ""
"Adjust the intensity of the selected effect.\n"
"\n"
"• Studio: Controls the amount of compression/presence\n"
"• Voice Changer: Controls the pitch (Low to High)"
msgstr ""
"선택한 효과의 강도를 조정합니다.\n"
"\n"
"• 스튜디오: 압축/프레즌스의 양을 조절합니다.\n"
"• 보이스 체인저: 음높이를 조절합니다 (낮음에서 높음까지)."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 110
msgid ""
"Enable the 10-band parametric equalizer.\n"
"\n"
"Adjust the tonal balance of your voice by boosting or cutting specific frequency ranges."
msgstr ""
"10밴드 파라메트릭 이퀄라이저를 활성화합니다.\n"
"\n"
"특정 주파수 범위를 증폭하거나 감소시켜 목소리의 음색 균형을 조정합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 115
msgid ""
"Quick presets for common use cases:\n"
"\n"
"• Flat: No changes\n"
"• Voice Boost: Enhance vocal clarity\n"
"• Podcast: Professional broadcast sound\n"
"• Warm: Rich, full tone\n"
"• Bright: Clear, crisp sound"
msgstr ""
"일반적인 사용 사례에 대한 빠른 프리셋:\n"
"\n"
"• 플랫: 변경 없음\n"
"• 보이스 부스트: 음성 선명도 향상\n"
"• 팟캐스트: 전문 방송 사운드\n"
"• 웜: 풍부하고 전체적인 톤\n"
"• 브라이트: 선명하고 깨끗한 사운드"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 123
msgid ""
"Adjust individual frequency bands:\n"
"\n"
"• Left bands (31-250 Hz): Bass and low frequencies\n"
"• Middle bands (500-2000 Hz): Voice fundamentals\n"
"• Right bands (4000-16000 Hz): Brightness and clarity\n"
"\n"
"Drag sliders up to boost, down to cut."
msgstr ""
"개별 주파수 대역 조정:\n"
"\n"
"• 왼쪽 대역 (31-250 Hz): 저음 및 저주파수\n"
"• 중간 대역 (500-2000 Hz): 음성 기본 주파수\n"
"• 오른쪽 대역 (4000-16000 Hz): 밝기 및 선명도\n"
"\n"
"슬라이더를 위로 드래그하여 증폭하고, 아래로 드래그하여 감소시킵니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 131
msgid ""
"Show additional controls for fine-tuning your audio.\n"
"\n"
"Includes equalizer, AI model selection, and visualizer options."
msgstr ""
"오디오 미세 조정을 위한 추가 컨트롤을 표시합니다.\n"
"\n"
"이퀄라이저, AI 모델 선택 및 시각화 옵션이 포함됩니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 136
msgid ""
"Activate audio loopback (Monitor).\n"
"\n"
"Allows hearing your own processed voice to test adjustments.\n"
"Note: There will always be a small delay (latency) in the return."
msgstr ""
"오디오 루프백 활성화(모니터).\n"
"\n"
"조정 사항을 테스트하기 위해 처리된 자신의 목소리를 들을 수 있습니다.\n"
"참고: 반환에는 항상 약간의 지연(지연 시간)이 있습니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 141
msgid ""
"Add an extra delay to the monitor return.\n"
"\n"
"Useful for checking audio/video sync in recordings or to avoid mental confusion when speaking and "
"hearing yourself immediately."
msgstr ""
"모니터 반환에 추가 지연을 추가합니다.\n"
"\n"
"녹음에서 오디오/비디오 동기화를 확인하거나 말하고 자신을 즉시 듣는 것에 대한 정신적 혼란을 피하는 데 유용합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 147
msgid ""
"Automatically switches your headset between listening mode and call mode when you use the "
"microphone. Note: Using the headset microphone generally reduces both headphone and microphone "
"quality."
msgstr "마이크를 사용할 때 헤드셋을 자동으로 청취 모드와 통화 모드 간에 전환합니다. 참고: 헤드셋 마이크를 사용하면 일반적으로 헤드폰과 마이크 품질이 모두 저하됩니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 155
msgid ""
"Choose how the audio visualizer displays:\n"
"\n"
"• Modern Waves: Smooth wave animation\n"
"• Retro Bars: Classic equalizer bars\n"
"• Circular: Radial visualization"
msgstr ""
"오디오 시각화 표시 방법 선택:\n"
"\n"
"• 현대적 파동: 부드러운 파동 애니메이션\n"
"• 레트로 바: 클래식 이퀄라이저 바\n"
"• 원형: 방사형 시각화"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-noise-reduction-pipewire.pot (biglinux-noise-reduction-pipewire)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 88
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 27
msgid "Microphone Settings"
msgstr "마이크 설정"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 234
msgid "Activate Noise Reduction"
msgstr "소음 감소 활성화"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 235
msgid "Removes background noise (keyboard, fan) using AI."
msgstr "AI를 사용하여 배경 소음(키보드, 팬)을 제거합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 245
msgid "Cleanup Intensity"
msgstr "정리 강도"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 252
msgid "If you want sounds other than the voice to be captured, reduce the filter intensity."
msgstr "음성 외의 소리를 캡처하려면 필터 강도를 줄이십시오."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 256
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1137
msgid "Smooth"
msgstr "부드럽다"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 257
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 332
msgid "Medium"
msgstr "중간"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 258
msgid "Strong"
msgstr "강력한"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 308
msgid "Silence Filter (Gate)"
msgstr "침묵 필터 (게이트)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 310
msgid "Automatically silences the microphone when you are not talking."
msgstr "대화하지 않을 때 마이크를 자동으로 음소거합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 322
msgid "Sensitivity (Threshold)"
msgstr "민감도 (임계값)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 331
msgid "Low"
msgstr "낮음"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 333
msgid "High"
msgstr "높음"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 341
msgid "Silence Reduction"
msgstr "소음 감소"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 361
msgid "Attack (Opening)"
msgstr "공격 (오프닝)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 381
msgid "Hold"
msgstr "보류"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 401
msgid "Release"
msgstr "릴리스"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 425
msgid "Voice Effects"
msgstr "음성 효과"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 426
msgid "Voice enhancement, studio sound and pitch shifter."
msgstr "음성 향상, 스튜디오 사운드 및 피치 시프터."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 436
msgid "Dual Mono"
msgstr "듀얼 모노"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 437
msgid "Studio"
msgstr "스튜디오"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 438
msgid "Voice Changer (Pitch)"
msgstr "음성 변조기 (피치)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 442
msgid "Voice Style"
msgstr "음성 스타일"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 443
msgid "Choose how your voice sounds to others."
msgstr "다른 사람에게 당신의 목소리가 어떻게 들리는지 선택하세요."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 452
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1156
msgid "Stereo Expansion"
msgstr "스테레오 확장"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 453
msgid "Soundstage width. Higher = more immersive."
msgstr "사운드스테이지 폭. 높을수록 몰입감이 더 높아집니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 461
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1158
msgid "Focus"
msgstr "집중하다"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 462
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1159
msgid "Wide"
msgstr "넓은"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 477
msgid "Equalizer"
msgstr "이퀄라이저"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 478
msgid "Fine-tuning of bass, mids, and treble."
msgstr "베이스, 중음 및 고음 조정."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 489
msgid "Presets"
msgstr "프리셋"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 490
msgid "Ready-made adjustments for different situations."
msgstr "다양한 상황에 대한 기성 조정."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 499
msgid "Bands"
msgstr "밴드"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 500
msgid "Adjust each frequency"
msgstr "각 주파수를 조정하십시오."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 533
msgid "Bluetooth Headset Mode"
msgstr "블루투스 헤드셋 모드"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 540
msgid "Automatically switch between headset listening and call modes."
msgstr "헤드셋 청취 모드와 통화 모드 간 자동 전환."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 549
msgid "Monitor Feedback"
msgstr "모니터 피드백"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 550
msgid "Hear how your voice sounds"
msgstr "당신의 목소리가 어떻게 들리는지 들어보세요."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 561
msgid "Monitor Delay"
msgstr "모니터 지연"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 562
msgid "Monitor feedback delay. Useful for checking sync."
msgstr "피드백 지연 모니터링. 동기화 확인에 유용합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "0s"
msgstr "0초"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "1s"
msgstr "1초"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "3s"
msgstr "3초"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "5s"
msgstr "5초"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 630
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 670
#, python-brace-format
msgid "Reduction amount ({reduction} dB)"
msgstr "감소량 ({reduction} dB)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 665
#, python-brace-format
msgid "Activates at {threshold} dB"
msgstr "{threshold} dB에서 활성화됩니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 675
#, python-brace-format
msgid "How fast gate opens ({attack:.1f} ms)"
msgstr "게이트가 열리는 속도 ({attack:.1f} ms)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 680
#, python-brace-format
msgid "Min open time ({hold:.1f} ms)"
msgstr "최소 열기 시간 ({hold:.1f} ms)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 685
#, python-brace-format
msgid "Decay time ({release:.1f} ms)"
msgstr "감쇠 시간 ({release:.1f} ms)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 701
#, python-brace-format
msgid "If you want sounds other than the voice to be captured, reduce the filter intensity. ({percent}%)"
msgstr "음성 외의 소리를 캡처하려면 필터 강도를 줄이십시오. ({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 701
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1408
#, python-brace-format
msgid "Monitor feedback delay. Useful for checking sync. ({delay} ms)"
msgstr "피드백 지연 모니터링. 동기화 확인에 유용합니다. ({delay} ms)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 694
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1003
#, python-brace-format
msgid "Removal aggressiveness. High values clean more but may alter voice. ({percent}%)"
msgstr "제거 공격성. 높은 값은 더 많이 청소하지만 음성을 변경할 수 있습니다. ({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1135
msgid "Radio Effect Intensity"
msgstr "라디오 효과 강도"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1138
msgid "Intense"
msgstr "강렬한"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1140
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1207
#, python-brace-format
msgid "Adjust compression and presence level. ({percent}%)"
msgstr "압축 및 존재 수준 조정. ({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1145
msgid "Voice Tonality (Pitch)"
msgstr "음성 톤 (피치)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1147
msgid "Deep"
msgstr "깊은"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1148
msgid "Normal"
msgstr "정상"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1149
msgid "Sharp"
msgstr "날카로운"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1152
#, python-brace-format
msgid "Adjust voice pitch. 0%=Deep, 50%=Normal, 100%=Sharp. ({percent}%)"
msgstr "음성 음조 조정. 0%=깊음, 50%=정상, 100%=날카로움. ({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1161
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1213
#, python-brace-format
msgid "Soundstage width. Higher = more immersive. ({percent}%)"
msgstr "사운드스테이지 폭. 높을수록 몰입감이 더 높아집니다. ({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1345
msgid "Settings successfully restored"
msgstr "설정이 성공적으로 복원되었습니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1361
msgid "All settings have been restored!"
msgstr "모든 설정이 복원되었습니다!"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/application.py, line: 217
msgid "Legal"
msgstr "법적"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/application.py, line: 220
msgid ""
"The GPL-3.0 license applies to this configuration interface. The projects used to apply the filters "
"have their own licenses."
msgstr "이 구성 인터페이스에는 GPL-3.0 라이선스가 적용됩니다. 필터를 적용하는 데 사용되는 프로젝트에는 각자의 라이선스가 있습니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/application.py, line: 227
msgid "Technologies used"
msgstr "사용된 기술"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 172
msgid "Restore settings?"
msgstr "설정을 복원하시겠습니까?"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 173
msgid "This will return all adjustments to their original defaults."
msgstr "이것은 모든 조정을 원래 기본값으로 되돌립니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 175
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 176
msgid "Restore"
msgstr "복원"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 193
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본값 복원"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/usr/share/bigbashview/apps/microphone/noise_reducer.py, line: 276
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 196
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 202
msgid "Main menu"
msgstr "메인 메뉴"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 567
msgid "Natural (No Effects)"
msgstr "자연스러운 (효과 없음)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 568
msgid "Original sound without changes."
msgstr "변경 없는 원본 사운드."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 572
msgid "Crystal Voice"
msgstr "크리스탈 보이스"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 573
msgid "Focuses on clarity and intelligibility."
msgstr "명확성과 이해 가능성에 중점을 둡니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 577
msgid "Radio Host"
msgstr "라디오 진행자"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 578
msgid "Full and deep voice (Broadcast)."
msgstr "전체적이고 깊은 목소리 (방송)."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 582
msgid "Velvet Voice"
msgstr "벨벳 보이스"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 583
msgid "Warm and pleasant tone."
msgstr "따뜻하고 기분 좋은 어조."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 587
msgid "Extra Brightness"
msgstr "추가 밝기"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 588
msgid "Enhance treble and details."
msgstr "고음과 세부 사항을 향상시킵니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 592
msgid "Soften 'S' (De-esser)"
msgstr "'S' 부드럽게 하기 (디-에서)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 593
msgid "Reduces sibilance and annoying high-pitched sounds."
msgstr "시빌런스를 줄이고 성가신 고음 소리를 감소시킵니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 597
msgid "Remove Rumble"
msgstr "럼블 제거"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 598
msgid "Eliminates low-frequency noise (trucks, bumps)."
msgstr "저주파 소음(트럭, 충격)을 제거합니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 602
msgid "Present Voice"
msgstr "현재 음성"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 603
msgid "Brings the voice to the 'front' of the mix."
msgstr "믹스의 '앞'으로 음성을 가져옵니다."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 607
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 608
msgid "Manual adjustment."
msgstr "수동 조정."
